劉江華:特首晤非違法破壞勇武人士

民政事務局局長劉江華早前接受電台訪問時指出，行政長官林鄭月娥曾與「勇武」及「抗爭」人士作深度對話，惟林鄭月娥今早澄清，從未與涉及暴力衝擊的勇武人士對話。

劉江華透過新聞秘書回應指出，當時他是回應主持人提問，提及的「勇武」，只是指比較積極和在社會事件中走得較前的人，並非違法破壞人士。

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

又想騎劫勇武